話開學叫人搞狗仔狗女果班真係發緊夢

連自己真罷工都未做到
叫其他人搞狗仔狗女就大大聲
好唔好意思呀
自己做唔到既野就推比其他人做
要人地學生出埋你果份力
咁既心態
你永遠不會成功

歡迎留名bin C(比我bin)

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
懷疑中共做左手腳

罷啦罷啦罷！
今個星期為 9月2 而戰

有冇人敢留名bin我c
定驚比我bin返轉頭

點同細個唔彩一個同學當食生菜
當狗仔透明已經好夠

個個都係咁諗
因為做個唔係你自己呀嘛

若要真普選
必先真罷工

希望各位老師緊守崗位

Btw 學校bully問題唔係第一日有
依個問題一直存在

負評我點解唔留個名第日bin我

以前返學係咁杯一個食鼻屎同學
小學雞根本成日杯人
冇成本

錯誤例子
兩件事根本扯唔埋
兩個條件:
1.你係由心底唔鐘意對方
2.你自己杯人係你自己當時自發性去做

而有d人叫其他學生去杯其他狗仔狗女，兩個條件都冇
1.唔係佢地自發去做，係你地叫佢地去做
2.佢地都唔係由心底討厭對方，杯葛狗仔狗女的動機出於討厭大狗

所以都係諗多左

大家咪撚相信有報應呢回事 要報應就你地出力報

一人n個狗仔狗女開學日可能會面對既欺凌 好想叫佢地小心

訓先
想bin c記得留名

由啲冷氣軍師自high啦

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

咁排斥boycott成本比罷工低

求人不如求己
成班大人自己唔做要班細去做
口話唔忍心班細既係前線搵命博
但自己連罷工都唔敢

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

鞭c❌
裸跑⭕️

某程度上都係，黑警成三萬人都杯唔到仲話搞啲細

成日話私了私了麻包袋咪又係得個桔

講就凶狠，做就碌撚

bin